hi 淡友 （1083）

孖post?

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

好亂呀

推呢邊

條柒碌on9仔黎

推呢個？

收市前睇方向

yes

推呢個POST

推呢個

唉，我啲錢去哂公司

屌你老母！

隻Q熊冇人接

呢d鬼市，最後肯定狂彈

屌你 跌到有幾個po

咁心急？

問PTU 巴最清楚，我試次俾人夾到阿媽都唔認得

驚閪，放多陣都未遲

D錢流哂黎我到

信念唔夠

減半阿我快熊黎

放低一格睇睇

升返未呀
拖累美股呀仆街

仲有半個鐘，實有人接嘅

係喎 唔記得左

幾時到底

有冇靚熊冧巴

熊QQ我通常set三格

今朝買新出世既近熊
坐到而家
過唔過夜好??

外資唔係應該回流美股
唔明點解跌

pin please

其實到咗底

你40萬個陣

點解唔通知聲呀 比一雞我叫雞得唔得

我跟價走都係走到，但太近真係要set低d

點都有影響掛

放唔到就由9佢
放過夜

因為星期一美國冇市
投資者觀望下 星期二先入

跌唔落了，買入牛

做咩又升？邊個傻仔接貨？

一係就大陸佬都沽返美女報仇

228算係底我覺得，依家算係築緊

諗諗吓
當日無限qe個陣我熊過
然後前日美國攻擊中概股 琴日國安法我都係牛過
咩大事都比我經歷曬

而家估 尾市棍係會狂沽定掃貨?

牛牛燈神(破燈)買熊

依家已經唔洗睇燈

仲沽

終於得閒
輸到仆街今日

買牛?

睇收市qq彈唔彈到上去
彈到又加熊

你信唔信？

無反手？

安爺今日都贏錢，你話呢？

圍爐

牛過定熊過

熊唔熊過好

冇反
連㩒電話都唔得閒㩒

贏你個頭 比3690玩撚死呀 輸左二千幾

星期一應該有顯著反彈

仲牛過

好地地qq咪得，3690做乜9

升乜撚野呀升
給我跌!

好呀，加熊

輸極都仲有，點夠你玩

安巴入乜都輸

期貨收22900
現貨收23000

預計

因為4點後會唔會又有咩壞消息出

G錯了 衣家有逃生門 走唔走3690好

間

下星期一新熊開咩位????

衰仔，你件衫跌咗喎，快啲着返啦

屌你贏20萬叫我玩成世

升乜撚？

QQ去到呢個位平咗張沽先，彈高再沽過。

西利囉

232-234

最近個隻好似237

如果我係假膠你話幾好

唔想過夜而家放好無?

你鍾意啦

我真係想買佢對家

呢d 市
休息下先
輸到傻

空倉保平安，消息市我都驚

咁你買3690牛啦 佢業績睇下會唔會高開

有無熊過手足

一日叛徒啫

3690黎料！

我都入左3690熊 要放了

我唔敢，我高開熊穩好多

準備收錢啦

有冇一國一制概念股？

我衣家要不停靠過夜返身

望住隻qq 周k...

精彩！

跌啦唔該

你要追幾多呀？

高熊

講真佢業績差就一定
但佢本身都差都可以炒高
最驚啲癡線佬唔識睇又炒高

早兩日你仲串緊我去邊到睇樓jump，做乜唔反手

Btw，今個禮拜日唔會有馬水，因為有更加重要嘅嘢我哋要出去做！

柒囉

PUSSY長城好精彩

002415今日升

同今日一樣
咁有咩分別

追得番嘅
加油

粒星愈黎愈大

RAYRAY 你期夠唔夠對沖 正股阿

大粒到...

射擊之雙星

錢唔係問題
問題係唔見左個香港

我都係

就快出三黑烏鴉

你仲有幾多7200 今日跌唔多成千4點，下星期應該會回一回?

短期目標8k 長期目標20k

建議淡倉過夜嘅最好唔好太重
除非你係有profit坐緊

話就話千跌，都唔係執好多

7200 lunch 前走曬

真

我開市不問價斬，正股下面買輸少少
打和囉

所以岩岩放左lu 星期一再熊過

點解

下星期一反口，佢地好大獲

開市不問價恒指熊都有700點食

700 dl

星期一一彈夾爆春袋

佢哋太貪心

買得太少，都係執左<10k

上個post成堆牛皮熊晒贏幾多,發緊國難唔明有咩咁開心

睇黎想試新DL

吉倉保平安

執身彩 倒贏返小小
好感動

唔洗多，+600都起碼死一半

反口既太陽西邊升起

到時可能唔係左一巴右一巴
係左一拳右一拳

高j 既好走啦

我都想加600

我都放左 無謂博

反口既唔叫共產黨啦

可唔可以做到穿229先收

仲以為今日有二千億成交

今朝開市 入左熊
而家家等last min 放

頭先比佢夾到鳩都縮埋

夾埋豬10k

我夾埋應該100k

睇下係我追到你定你追到我 不過我都係買一兩手only
世做估唔到一兩手都輸到幾千

轉頭睇勁假

注美期今朝先番手都有230 點
可以放多陣

有無熊介紹？

咁撚痴線 咪啦旺旺哥

一開市唔信 買左幾轉牛 輸左8k
之後直接買熊訓教 依家倒贏7k 好感動

你條女又肯聽你尻up 仲痴線

呢樣真，尋晚都知今日會大跌，但一諗到香港就快比大陸搞到收皮真係好心嗡，第一次贏錢都贏得咁唔開心

屌，唔好咁借錢玩係大忌

蝕咗幾多

留返d錢買過部IPHONE啦

你冷靜d...

比你睇下唔憤氣係咩後果

仆街仔，咪玩到用女人錢

仲要借女朋友

有冇pt介紹 準備落m記食二手暑條

爺閪唔比機會我加熊

旺巴同我好似 我2 3月熊過食左個千跌 賺左一筆 之後就開始pk

ching輸幾多?

等下星期一都未遲，而家入就係高J

一皮姐

熊過唔過夜好

咪借錢玩啦屌

跌咁多星期一一定反彈

除非你好似我咁好彩，2000 蚊，贏緊6萬7

你無反手咩

所以我一定會空倉過
今晚冇可能過夜
啱先反左手7500食左幾格走左了

三月個個都係咁講
最後

你話融資，唔好話借俾翻幾多%佢

@EmiQ巴放咗未阿

我諗佢唔會諗到你期間比大戶夾過幾多次春袋

總算賺番嗰兩手打靶牛

輸晒 點反

今晚你又有咩高見啊

呢個真，夾左幾十次，但一鋪返黎

真。空倉
買錯邊死撚硬

今次真係要嗌
升啦唔該

跟你搵食ok?

港匯
冚世界都走緊鬼
咁唔愛國

睇嚟要積極搵工了

輸左$245

好多傻散接qq

我沒面做熊

兩會前走左20手250熊

勁假

國安法要試水溫，咁資金就配合一吓爺爺既測試。

計到咁盡
229都唔穿 大戶係好野

早兩日升勢強勁

言巴，好大壓力嫁我諗你都會明，得來不易

邊個會諗到弱智出呢啲消息
唔救市都算仲加多腳

大家都空倉過？

左右幾巴

QQ真係唔驚喎

我牛過 最後錢喇

Q bear過唔過週好

7500走唔到

配服巴打既專一

我明，真係好撚辛苦，早兩日啲升勢撚撚到仆街，呢啲錢真係好難先贏到

勁假緊啦，仲問

weekend 你真係唔會點㗎喎

7500過

好撚驚嫁

同你一樣

今日放左
係咪要到星期二先攞到cash?

qq慢熊 有8格profit 應該無事掛

留淨左3手QQ快熊 2手慢熊

點知

成日做嘢無追，點解要度呀？
買牛俾人劏咗？

700熊
尋日開始過
今日冇動作

應該多數吉過，而家呢d 風頭火勢

無睇時間 無空到倉

700 彈番上415

如果我再輸 我求下你買我對家
之後比返d本同比多兩舊水我得唔得

等睇最尾報復性抽上

空倉，等下星期睇下點

手持咩先？

勁假都抽番上嚟
咁多人睇反彈

近熊極牛

再輸先，但我呢就感覺實回先派既

qq熊唔怕！

唔引人搏反彈點再殺落去?

8.22 走左
之後好難入返, 太高J 了

雙開

屌冇時間走隻238熊

「我是連登子言張，因為國安法立法，在葵芳潛逃中，中共正準備搶奪我的資產，令現在我的資產被凍結，只需要你轉帳500元作為流動資金解凍帳戶，待我東山起後，就留個高薪職位給你，和台灣的工作居留權！」

買少少牛摶外圍無事

驚what

我啱啱好8.28走到

轉夠1000 民國passport plz

搏外圍冇事都冇用
港女可以自插

仲可以點 今日都輸到爆左

8.29走唔到

空倉睇下星期開左先決定 搏佢高開少少再自插

唔知會點
我7200個倉都淨輸左8k
叫做好彩走得切

得一下姐
邊有人會接

Cls
咪借錢玩

巴打你係咪港美女都玩哂

245 + 咗 1，買咗LP對沖。到尋晚240 忍痛平倉，無反手。
到而家好慶幸自己有忍痛。

我諗今晚應該都會繼續插

期貨

輸好多？

黑到咁就停一排儲返d 運先啦

拜服，真係從一而終做牛軍

驚彈

老美出嚟講會取消香港獨立地位

每人捐$500幫幫手

我好少玩恒指

睇唔透就唔好落場啦

做咩凍左？

我見你睇圖好似玩zone多 好似幾有趣 想學下野

走左了

咁有開期？唔好賭單邊喎，呢啲市睇錯會落地獄咖。

子言 三十手打靶牛 有需要嗎

屌唔好步我後塵

今晚ADR應該又有得睇戲

尾盤成交好大下

我都係咁 成日一輸得多就急 想allin以少搏大回本 最後9成都drop to zero

收市前放左20手熊
留左20手等星期一

呢個真，冷靜吓，抖吓等自己個思維清晰啲再買

我玩下膠沒野

癡撚咗線啊屌，借錢真係大忌

嚟緊星期四期結喎
跌到咁大戶咪收曬皮？

哦嚇得我上黎食炸雞買多d

三傻都狂插
今晚美女唔知會點

係周轉下

可以做淡倉

大戶都有兩邊㗎嘛

冇得唔跌
支共冇可能讓步

4日夠上又夠落，上翻黎結237，6月再跌又得

我都驚，所以空倉
我驚佢推番上去出貨

未出國安法咪又係審慎樂觀

大戶淡倉又會話你知?

將軍睇星期一跌幾多

邊到有

星期一QQ穿400既機會大唔大呢

守得住228?

難講225我估

想買-1等夜晚再插
有冇人一樣

沽左了

你想穩陣就等1715先算

好憎呢條友

日期.........

我睇有反彈

下次你就問銀行借
借幾次就好似我咁仆街死架啦

下次轉軚可摸耳pm我 有錢一齊搵

恒期dl

外資今日洗唔洗沽得咁大力

期貨-1400
遠未見底

係...

諗返噚晚唔夠膽
明明沽咗但要瞓所以平咗 唔係今日可以回晒成條大數

其實比想像中跌得少
成個香港收皮都係得1400 點

唔好諗之前喇
做好依家！
冷靜分析

冇咗現貨托住就碌落山

依加先-1

今日爺閪有冇托？

個消息收咗市先出啲牛都鎖死哂
我都諗咗好耐，買期都係搏架咋

等1715算

有
但比外資沽爆左

不過兩日流流長太多消息，唔好估由佢啦

食咗
想再黎

草左幾日貨就係今日沽爆

牛牛傻散今日勁過爺閪，個個走去接qq

大戶大把貨仲要有沽空呢樣野

唔好搏反彈

一齊搏
Pmpm

今晚夜晚收市比我見到得返22000 ok?

就嚟冇得沽空

即係仲未跌完
邊到做雞好生意

恒期就穿227

你岩

建議今晚3點前要平
星期一真係唔知會點
比人夾爆都唔知咩事

依家有咩消息都係壞消息

期貨失禁

夜期再沽過

可能買左唔比賣
如果有鬼佬接貨就係勾結外國勢力

旺哥覺得有冇反彈

thanks ptu 巴同安巴
大家真係唔洗擔心我

有得開淡好開
第日一想開淡就變恐怖分子

食撚哂成個跌

我都覺得會彈
但未必會高開
今晚我諗會再插
空倉過呀今晚

擔心我好過

身家輸得7788，all in 左熊
等下星期一揭盅

夜期沽爆你老母臭化閪

小注玩下先囉

都冇依個制㩒
你點做到淡？

留返條路行下

你仲牛

你幾多手牛

2000蚊贏6萬7

都唔知幾多十倍

幾多都慘啦
佢話佢allin 左

真係睇路啊
星期一真係未必咁閪

大陸自己都沽 外資又沽 全世界一齊沽有錢齊齊搵，遲啲同大陸合拼就無得沽

10

有得空倉好快手啦唔係無位走

咁邊個輸錢？

咁又未去到all in
但係唔好再跌

今晚美股爆升

我囉

上次有個post 話有大戶大手put 期 就知咩事

唔講啦

你都係放手一鋪

仲燈 下星期一 A1就唔係國安法喇

原來係我
我輸錢

美期彈緊
沽左小心夜期1629 大法

冇開POST 燈 國安法唔關美股事 未必會跟跌

美期冇啦啦抽一棍
但應該好快插翻落嚟

依家係邊個搞冧香港呀屌你老母

7婆 有咩事去斬死佢好了

陳同佳頂綠帽

你岩
我既問題
需要再教育

我無呢個勇氣

諗起柒婆最後先出聲，連稿都要大陸俾

慢熊三就預左架嘞, 係要買跌得黎又唔駛點輸時間值既野

示威有冇跌呀屌你老母
一開國安法就屌你老母跌到咁
冇腦藍絲知咩事未

都話藍絲會覺社會將會穩定 而家溝緊貨

佢地淨係覺得跌就一定關黃絲同外國勢力事，升就爺閪
呢班仆街冚家產祝佢地下星期輸身家

你岩，今日真係有人問我掃唔掃，見佢係藍絲我推介晒d中資股比佢

同佢講不問價掃 技術調整 唔驚 信國家

真 家父個朋友打黎問佢有冇撈底
之後寸9佢香港玩撚完 溝乜春

介紹隻5號仔比佢啦

邊有咁易反彈
宜家講緊係香港將會失去所有優勢
變支那二線城市

牛牛班支那仔一係唔知咩事
一係就以為好消息
撈多d啦屌你老母

我篤尿好黃 有咩可以做

賺多d -> 移民+捐錢

我有親戚打嚟問我今日跌咩笑死

收手啦
一定會輸晒
還唔番比女朋友

借4萬買左牛定熊?

買咩可以贏咁多？

就算比你all in羸到呢獲
都係害左你...

食唔到呢轉熊
應該冇下一轉咁靚位可以繼續加熊

跌左1300點
星期一點都升返一兩百

如果下星期裂口再跌1000呢

咁我仲dum心口 今日冇入熊

其實點解搞個香港國安法 支那班奴隸都唔可以知既

有新熊
btw，勿高J

下星期券商分分鐘唔會出近熊?

預定左出最近位個隻已經係237
唔知仲會唔會出再近d

做咗全日小丑仲唔夠？

第一次追數係成功
不過陰質錢

2016個次都係咁 殺到出近熊先跌完

港股沽完 去買美股

所以唔好獲利住

今晚繼續沽期指

外資賺夠，想放返少少貨比大家賺下

我熊左中概股過

仲唔叫佢入多啲
信政府唔怕

咁又唔好咁講
又唔係你推/支持國安法

技術調整
5號仔3年低仲唔入等幾時？

我有親戚仲問我入唔入匯豐，咩玩法？

1715 準時入場

人一藍？

相信大家今日都贏左好多錢
介唔介意捐番3幾百去612
手足需要我地嘅幫忙

藍就叫會入

其實短炒可以諗下

完全唔跟老美

入牛同買滙豐都一樣

入啦，入到變利豐

黎緊星期一應該唔會大跌
因為本地股同中資股會有兩種唔同的表現，一個跌一個會升，令到恒指會稍微反彈

基本上一定會有第三次移民潮
啲人開始賣樓走人
唯一唔同嘅今次可能資產上會多啲唔一定要賣走晒所有資產

支持

不過未係今日

反彈仲正又有得沽返落去

講事實又嬲豬
輸好多

正路都唔跟
保皇開到聲國家>股市

等佢彈呀 彈上加沽

入匯豐真係唔驚喎, 跌到20蚊再溝姐

學咁多TA 有撚用？
睇圖有撚用？

呢個巴打係咁
好似全世界人得罪佢咁

黃定藍就唔知啦

得返3個交易日期結
可以跌幾多

下 執咗4萬 你條傻西日日唱好輸到仆街未

早兩個月我就睇28，宜家要改做20

唔好理佢啦

得啦，沽爆佢老母臭閪

叻喇

本地股就一定比國安法拖法 要跌到重估價值先會停 幾時先重估無人知。大隻中資股之前炒過龍 ATMX 大把水位沽落去，我睇最少有多1至2大棍打落去。

你話點咪點

贏得4萬好意思講出口

人地2000蚊贏6萬7

檢討下啦

原來傻既 咁好啦

美期彈左幾十點
唔知一陣港女跟唔跟呢

人地係咪你

巴打請教下。點睇今個月期結收好定收壞

開第一口一定係彈上去

琴日無

睇唔到㗎 靠估
你都唔知中途有冇轉倉㗎

有，彈左5點，我尋日一開市即沽比人夾5點

今日會有
佢收巿隊到落dl 收
但長遠唔L 駛講，佢最好彈高d

今日穿左區間 其實都幾難睇好

午市都無

之前牛軍把口咁撚柒臭

其實今早未千跌前 本月低位都係235
對比今日收229 其實都係跌多左600點

你問好定壞 其實姐係問緊呢600點姐
其實3日升600點既話 本月就會變平收

會唔會臨開市美期比人拉翻落嚟

今日已經無分牛定熊喇ching

已經跌緊

今日牛軍熊軍大和解啦應該
國難當前

今晚走埋過美股到沽中概股

dse 嗰條題目都取消埋

美期升都無用，港女應該有多一二百點跟尾

預撚左，on99

大把水位沽

沽撚爆佢老母臭閪

仆街又利淡

更仆街係今次真係玩完

你仲有一個weekend 唔驚啦
兩日變數好大

人地保皇開到聲話國家重要過股市，大家識做啦？

jd

就係睇圖，先堅持睇跌差d 反手

226

8仔無得沽

睇埋今晚先決定驚唔驚啦

dse應該影響唔到股市啦

屌又抽高

岩啦彈高d

又夾鳩我

夜期報復式反彈

你買左期？

我哋可以一齊jump

又話空

嚇鬼咩，仲低水緊成百點

你使唔使空一空倉冷靜吓先

睇圖無撚用

唔扯上去要蝕住轉倉？

股票空
期玩埋夜市先

逢彈...

希望你條女命大保你有錢搵

put唔put好

都話留左啲錢比番佢

留意下
下月期已經大成交 轉緊倉

夜期

我明架 我都試過 但我未見過人衝動之後係贏錢

夾返上230先再沽鳩佢

無事啦
夜期爆升返晒

我冷靜左兩星期
都係輸錢

咁都升？阿爺未收工？

242call咗

等睇人講：頭先熊軍唔喺好串㗎咩？

睇完今日個市 見到夜期升一百就好似見到千升咁

升啦唔該

下?
彈唔起啦？彈高d啦屌

我撐你升 下星期一高開再追熊

彈得丁屎咁多

一開就妹

希望星期一彈返幾百點 比位買熊

唔好彈咁多呀 熊過左

船友

美期又做咩

噓

d手指生返出黎?

要賺快錢呀

次次都係星期五先玩野

週線又比10天壓住，希望佢彈多次

夠錢既
可以call納沽恆...
咁就無得輸了

其實尋日4點中既15分中圖有講到會向下...

今晚睇225

收左市先向下有咩用

升。。

睇TA冇用？
我睇TA星期二日all in 左7500
賺到笑

琴日是但識拉2條線畫通道都知跌...
係通道入面就沽
升穿通道就止蝕
剩係咁都最少執1000點
唔計今日加速穿通道底咁跌

星期一開市唔怕佢跌 唔怕佢彈 最怕係平開引你買熊之後先夾高

真高開仲好

講得唔好
應該係話15分中圖 睇到會向下
臨收市本身想買番call輪過夜 最後都係冇

星期一反彈又可以入熊

有冇人夠膽過夜極限牛
博高開好抵玩

熊熊哈

今日跟左個連登仔買1000蚊232牛
結果變左貢品

平均6.85

棍上

平均7.32入

佢好似跌26萬

週線10天受壓，有啲用既

大戶用星期一至四做升勢，一到週結就打返落去

仲有小時圖10天線出左下背馳，做沽勝率大

我有睇到 極限牛post嘛
好似喺26萬股 5000$姐

67688

我60729
當買六合彩

佢好似真係26萬買

我怕佢收市棍打死 所以預多少少位

有26萬走去博極牛你話香港人係咪好有錢

差好遠喎2樣野😂

今日反手手熊 反得差 救得40%
玩牛輸死既單邊市

星期一有無得回都成問題
出面個個都勁驚

極限牛推介：0.026入貨

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

應該我無睇錯

計埋其他先26萬姐
牛仔好似4萬

佢自己話買左200萬股炸 26萬只係expected value
雖然我唔知佢講乜春

都死啦

咁我睇錯，無睇到咁落

夜期升緊喎

條友講咁多廢話又冇圖
我話我買咗100萬都得㗎啦

跌1300 升100好少啫

夜期頭先收市-1400
你而家可以視佢為-1300

諗住過到星期2仲有目標價

邊個傻仔仲買call

熊將軍竟然係卧底

跌啦

將軍好似係星期3買7200
星期4想賣但無人接

其實你地分牛熊軍，話對方串好好笑

睇個post 42樓 佢有講

睇嚟一早收到風

無追post
我入到去個陣佢已經打左靶

夜期終於行

妹撚左九個字終於識行下

今日清晒d垃圾...淨返1隻收息股..
一身輕晒

又棍落 點玩呀

唔好bin我c我好慘

對唔住都要做一次
升啦唔該

我都好慘

我都慘

我冇咁衰

你嗌升點解對唔住

燈爆你

神力

你call左？

期指227硬過我碌尻
朝早唔穿夜晚冇可能穿

我short la

欣賞巴打你

黎黎黎，彈高d

點呀 又夾

尋日先話係熊軍

唔升邊有靚熊

一陣夜期爆升200幾點
無事啦我地信國家信黨

唔係無可能，隨時美女拉升

好驚
夾夠我未

無十成有9成佢地龍市係我地廢9姐

今日小弟牛過，唔該升啦

熊過

仲沽緊

重貨LP
熊軍們頂住！！

睇你彈得幾多

繼續夾啦，夾爆d 高j 熊之後插獲勁既

啲錢流埋入美股

話哂香港都係借翻黎既地方
easy come easy go

升番啦

走左注美期沽避一避先

藍c無睇毒果，所以真係唔知咩事咖．

轉美股啦

熊軍諗住幾時沽

個市假撚到

真係個邊龍撚到

好似連登仔條J 咁， 軟皮蛇

係咪又可以-1

彈高d啦仆街

你又開燈

230 230 230

未得，仲彈緊

好心佢彈高d

唔好再彈啦

有勢不如去埋220，趁國家隊無水 or 搬唔切水。

其實真係不如一下炸落去啦

置之死地而後生

用黎程罸你

仲執緊600點，諗緊反唔反手

黑到咩咁

頂唔順喇
又係衰貪心

反咩手，平倉，等高位啦

空空哈 賺左就算

又要兩日冇覺好瞓

咩位打?

我唔會有興趣入囉

熊全部都好高位喎

你係咪都係睇tsla ma 呢啲

高j 熊呀拿，想搭順風車

Ma我prefer v
Tsla 390重倉

做熊咁黑心架咩
一齊贏都唔開心
你食緊兩粒魚蛋人地想食半粒都要掉落地

今晚美女跌喇好無

你講tsla amzn goog呢啲咁高入唔得多

鬼叫之前係咁笑熊軍以為做淡d 錢咁易賺

你熊過?

呢o的時間牛熊不分

彈高d啦屌你老母

係但我願意用profit 去接招

夾爆左

我高位都有入，優質股會一直創新高

做淡真係幾易
一舖就夠

其實美股我會睇台積電同amd
未來晶片工業會愈做愈大

我指我入唔得多
有冇平民啲

夾個170點就爆我之前比人夾300點都未出聲

中間比人夾爆幾十次

最多夾過千幾點幾張期

我早排有張夾800都未爆
做熊軍係要信念

追麥鳩呀，等高位沽好過啦

一次抵幾百次why not

好笨柒

你試下

熊軍真係正宗十年磨一劍
一出必封你喉

夜期暴升中, 星期1實爆升呀, 牛市啦仆街!

咁事實係依家千跌完個本翻左幾十倍

好似一陣出業績？

你越急追返輸個d，就越輸得多

有幾多人捱到最後大跌個刻

牛牛牛

啱
要冷靜呀

巴打心臟都幾強

呢幾日240附近都夾死唔少熊軍，夾到個個都反晒手咁制

講堅，前日真係差d 夾到反手。。好撚在

下星期一

買牛熊咪會轉
7500個啲多數都冇走啦

7500真係唔會走

收左市期指就冇晒方向
唯有跟道期
但而家都一國一制
港女唔跟美女了

反手收皮

將軍點睇amd

屌你老母肯跌未

又話爆左

講係咁講
未平嘅

隨時夾爆你，忍下痛啦

-1?

今日跌咁多 星期一升
牛gel

佢夜期一開即put，夾緊170幾點

而家企緊兩條平均線度，難搞d , 等一陣無力啦

牛gel

夾個100點鬆d

又係時候考驗熊軍信念時候

唔係呀
三點幾開
但四點半冇走到
一開就比人夾爆

其實頂到星期三個晚已經好叻仔
個晚應該好多人頂唔住

唔係信念問題，係好大機會會抽上

你知名

已經抽上左

你係咪點都唔會反手買上?

我都一開即put 夾30點走左先美期係咁扯 港女跟住
等下位

目標已到升兩百

跌1300呀旺巴點會唔回
琴日美股回今日實上，如果唔係國安法
我覺得趨勢真係向上

如果有profit過夜的話升得o個百幾二百點驚咩

熊市買牛

真係要驗腦

係，驚閪咩

我都係咁諗
但頭先係衰貪心
70點唔走
點解一開市比人夾上去

做淡又要做雞了

估吓星期一空軍會唔會再轟落去

旺巴 其實你冷靜少少 唔好做咁多操作先

預左佢扯，等彈高d先

幾好比哂位大家

1係cut loss高位再沽
你睇錯就要止蝕，嚴守紀律咪撚坐

星期一港女自由波應該幾精彩下

星期一紅媒：國安法利好消息帶動港市走離千跌陰影

夾緊成皮野

升番晒

你？

呢d 市唔撚坐得架
睇錯位就認左佢
可能最後方向岩
你食小左
但呢d真係冇人預到

爆升200幾啦 無事啦

唔只啦彈左200 幾

set 左cut loss 唔理佢了
結果都仲係要豬

有排抽上，8點半林奠記者會，有機會為國安法降溫？

有冇咁多人高J熊啊
都爽咗成日啦 仲J

又夾

林奠收收皮啦
扯線公仔
淨係識刷鞋

k巴空過？？

係，七張細期其實應該話係賺少一皮野

only qq遠熊
等緊位開期指

賺少姐

開左提水

你今日都win 6萬幾啦，1皮算D乜

最理想真係吉倉

無錯垃圾港股

期指高位
易死777

留意住，就黎可以捕沽

你睇咩timeframe 多

我岩岩沽左

殺呀

動量，rsi,曲線，平均線

係咪依個位沽得？

未得

好煩，

預夾150囉

why?

攪你?

又乜撚嘢嚟

仆街食環

大把獲利盤 未必想過weekend

如果林奠出嚟講堅決擁護人大會點

反正我沽先 預左佢夾

試下先，2舊水止蝕

林鄭8點半見記者

班膠官一定係以為藍絲佔大多數唔會沽
點知比人沽到肉都赤埋
同藍絲一齊手震震啦

港毒之母講親野都跌
而家入定-1差唔多

夜期升到癲左

246跌落黎 暫時底就227
30枝燭左右跌左1900點
回返0.236都唔過份啦即係到231

入牛同call既逃生門會好快關閉

如果8點半都唔跌
係咪斬得倉

如果你過夜唔會訓唔著既可以坐下既

點解係睇時間 唔係睇信號

都話7婆講野，你都唔聽書

點解你覺得會呢？
美股趨勢向上喎bro

我個意思係7婆講唔會改變太多 咁點解唔睇信號入市

gg

呢次跌法有啲似15年10月打後，所以我睇過埋6月先冇水花。
一穿上週10睇位沽

唔會再中計

9988業績超預期

6月係季結，應該7月先冇水花

清牛軍？

大家
我發覺我犯左一個好大嘅錯誤
依期輸得太多
每次都係由贏變倒輸
點解呢？
因為我永遠有賺都唔收割
每次都來追翻上一次輸嘅
結果就倒輸
奉勸大家一句
每次trade 都係獨立
過去蝕左就係蝕左
唔好諗住追數

愈升愈有

PUSH

八點半唔跌我就斬

Qq熊都有少少驚

放手啦

救唔到你你無cut loss

八點半cut

Msft aapl csco dis

睇埋今晚trump會唔會up野
無就星期一有機食下糊

機會又黎

你咩位入
唔係高j既應該無咩大問題

師兄買咩？

龍頭野無野好講

屌 23000止蝕，唔理你幾點鐘
到你就止

挽留
慢慢黎，當年我果批人都得返一兩個係到

收市前細注牛
236put下午又平埋倉

應該差唔多可以沽

唔係收皮
係希望調整到自己心態

好似唔見腩兄既

230了

佢晚晚慶祝緊

脾巴今日賺幾多？

都有人問我點睇我咪話左反彈仲沽

同感
有時有賺戈陣回太多真係好走
成日極牛熊無死度但我無走 即刻回唔返戈位仲打埋靶

call 緊g 比碌鳩條女含緊啦

仲call g
book左幾條o靚毛啦

唉，我唔知我會止，我好守規則

好彩係7500走曬

靚毛都係g

20個仲撚狼過我條友

腩巴心態好好 唔洗驚佢

唔止住

衰d講句 你唔止可能唔會跌

條撚樣日日叫人含撚
今日終於去call g 比女含

唔守規則好大獲

大位黎1穿就又上美股仲要未開市

佢燈起上黎...

已經好大獲

有機去23150-23200
到時我應該開個put lock住牛仔

各位
沽得喇

出貨先出6-7成take profit，再升咪再放唔升跌返小小咪出左佢反正你賺果到cover到，蝕咪set止蝕囉，等反彈等死就有，傻散永遠高買低賣

我就係傻散

沽佢落去

靜啦dllm

沽你老美2舊水止

你all in 左4皮？

冇呀
我自己啲錢都話唔係輸曬
係想轉啲錢過期貨度
但今日出貨要兩日先有cash

嚴守止蝕，無限估頂大法

咁先贏到大錢

林鄭月娥
我喺依度
屌你老母臭閪

海龜法則

所以你知道點解我比人斬左幾十鳩幾次

但賺大錢就係你依啲
但首先你要有咁多本

咁都唔錯
呢到跌左唔緊要，果度扯返行佢

跌佢日賺200k

無限斬殺

林鄭月娥
你肯死出嚟未

其實佢有冇一次唔遲到

要學識止賺

放心，條撚屌實遲到

我掛住賭馬隔左排冇睇
佢唔係永遠牛軍咩

早十五分鐘到係常識啦屌你老母
幾百個記者
遲一分鐘都浪費左幾百分鐘喇

佢-4食哂成千點

有無經驗分享下點賺最多

牛證跌左，期指執凸

414左右 加左倉

仲要大期？

對上2個頂
24689, 24777
大戶有幾唔妥班閪官?

打靶位邊到？

屌

推真係好正

係

冇我見好就收，你見我之前玩老美都係100-200點咁食

仆街仔
腩仔你快啲同我去捐612
三幾千走唔甩

我今日又無分批出貨啦將軍食少佐好多格

um..我中意傳教，多d交流

佢捐1皮都要

有邊個未經歷過

我要曬

想屌多張，但風險好似太高

其實我都好多係可以100-200咁食
最後變左要坐
但如果你係100-200唔食既
你就要預左自己坐到300-400
過程係好痛苦既
所以自話做淡係需要信念

cs

追蹤止賺 我試過但係一定要好守規矩

道期無郁，期指d人食糊自己車

求教要點推成日條女未去我就去佐

易死689 易死777

屌完請晒我地食炸雞

有無聰明仔扑中左高位

當交學費
一回就想走賺又唔識停
一日十幾廿巴

美女今晚大大力隊落去

23001 -1 唔知扑唔扑得中

我都叫左你7200坐到賺就走人架啦

嗰陣賺1k 都唔走
兩次機會

嗱，唔聽安爺指示吖嗱

450

驚閪咩

講緊推止賺呀巴打

450幾可肯定唔會再上到

笑死

佢好似好認真討論

我認真左

浜清隻qq睇到咩位？

我個日都無食到qq牛同3690牛 結果...

希望星期一跌啦 揸左qq熊

450真係驚西

440呢

屌突然好撚安心

驚閪咩，夾到上430再算啦

沽多張先，2舊水，驚閪

沽一次幾多錢 我都想玩

same as 250熊，而家登陸火星

ig好平，正規細期你要攞幾皮出黎

200 蚊又得，玩澳元，就1舊水左右 20 點止蝕

死ser 有冇賠呀

ig 開戶麻唔麻煩啊？

你set 好曬，其實死唔死ser 都係咁係無左機會手動止蝕止賺姐

唔麻煩，幾分鐘搞點，入錢可以碌卡，但有部份銀行會當你現金透支，小心呢樣就ok，銀行過戶都得，但要等幾日

可惜我唔識睇位沽

印像中好似幾簡單，down 個app 就要用新加波定大陸既apple acc 先得

一定要自己張卡

S&P穿個2900黎睇下喇 我熊咗咁耐

唔一定，佢唔理你，銀行過戶就係

基本上。。佢開始造緊一個圓頂就可以試。。但可以配合埋其他指標，提高命中率。。

我澳洲銀行直接入澳元得唔得
得嘅話我應該無錢買機票返香港

講蝗語就有包機啦
驚閪

咁耐唔隊，有d 唔樂觀

我覺得380真係唔過份

你估佢星期一會唔會推返上425先

等緊柒婆

咁我真係要入定錢溝先得

唉，我跳左火箭

2舊水 一升番自動幫你平倉?

入定，彈唔上你都會開新熊啦

大佬
40枝燭比返3-5枝開陽都好合理掛...
枝枝陰咪好快變0

有止蝕位，到就自動斬

臭閪肯出嚟未

係呀，20點止，10蚊一點

20點就止你成撚日都比人斬㗎喎

有冇師兄知道維他奶呢個月升咁多原因咩事？

去到400就老散進場㗎啦

摸個頂係咁嫁啦，無人叫你每10點沽一次既...

吓又隊上去嘅

禮拜5夜期0參考價值
等陣美帝講兩句已經可以改變晒

見佢地成日守住lennon wall 成日唔小心撞到佢地

得港女自己跌到仆街
其他股市正常低波幅運行
港女變毒撚

林鄭出嚟係咪應該跌來慶祝吓呢

要睇星期一空軍會唔會再集結
不過700周線日線圖都好難睇
睇唔到咩原因爆番10蚊上

勁假完平開都偷笑

原來柒婆講野。。早知唔買嫁

斬左？

唔撚睇啦
錄音機 屌

估中左，咪好似今日咁

咁如果裂口開點計？

都係計點數

點樣計贏幾多

開倉價減現價囉

岩岩都開左張 細期
其實同牛熊100蚊格無分別
不過感覺仲均真

但會緊張d, 見d 數係咁跳

心臟既速度點同呢你每1點都係錢
1夾你50點你會點？

開期真係要愈夾返100點
不過個數係咁跳
真係緊張過牛熊好多

話說旺巴你cut左未阿

我50點止蝕

矮仔上樓梯，好快到23000

可能上番232

已經到左

又到23000

我都唔知呀但跌1千回3 400其實好正常

Cls 好在無沽番道指

織布機咁上係最實在

set 左23004 cut
痾篤尿翻嚟cut 左了

龍市都沽

酒呀

我見佢彈返23000已經斬，23001 -1既

人地問佢點睇今日個市
777:金融市場緊係有沖突 股市實有升有跌

今晚到上升軌
但旺巴cut左的話,,,

爆升！

一樣架
你買10萬股牛熊 都會一樣情況